人到三十就諗好多野

好似冇咩做過就到三十
其實有
但現實就係現實
幾唔如意亦只能擺心裏面
今年賀歲片
淨係睇左
我的筍盤男友
圓方睇既
放左工自己一個係街度行
有時明明唔餓
都要迫自己食一餐
肥d好睇d
但又唔好太肥
keep住32-34腰
有時放工自己一個行海皮
本身返尖沙咀
搭41a入青衣
地鐵站行去碼頭
碼頭行去橋個度
再行返出葵廣
講真
今生今世
自己都只不過係個人
點解要背負咁多
好聽就上進有抱負
唔好聽就發夢
不過都好
做左卅年人
好多野
已成定局
反而放開左少少
當自己黎到世上
係去一趟旅行
你可以話咁係呃自己
自欺欺人
唔係可以點姐
每人都有苦衷

單身？

我都好鍾意收工周圍行下，有時會專登早幾個站落車行下吹風；有咗巴士月票仲可以港九新界周圍去，其實人大咗，亦自由咗，可以走來走去，又可以晒幾十蚊買杯野飲，對我嚟講已經好幸福。荃灣，圓方呢兩個地方對我而言有過好多回憶，以前有個女仔會陪我周圍去，圓方睇完戲會行去彌敦道；亦行過青衣條橋；早幾個星期特登去荃灣海濱行過，真係臭咗好多 其實我長期都快樂，但似乎永遠不及有人陪嘅時候嗰種幸福快樂嘅程度。
套片我都有睇，財富就喺舉頭三尺之上嘛

我嘅就講完啦，不如你講下你嘅困惑

過多幾年跨過左心境又唔同
唔係話豁然開朗,只係諗既野又唔同左
或者承受既程又高左lv

廢就廢啦

中二病咁

未到30都已經係咁樣諗
有時會諗搞咁多都仲係一事無成不如死左佢好過

中二

廿頭已經諗好多
唔諗自己都要諗下老豆老母
壓力大到

啱呀
一諗到自己成舊垃圾咁
真係覺得好對唔住老豆老母呢廿幾年既付出

其實我地黎到呢個世上，
都只不過係等死。
爭在早或遲姐。
你問我生存為左咩?
我諗普通人都會係死之前，
繁衍下一代，避免物種滅絕。
而我，
唔需要呢D野，
只係想hea就夠。

繁衍下一代不了
自問冇能力冇資格養育一個小朋友
早d死好 慳番啲地球資源
利申只係講緊自己

我都係
如果生出黎係有問題，我寧願唔生。

有時會諗 如果真係咁唔好彩有咗嘅話落咗佢好過
落咗佢我係會為咗扼殺咗一條生命而內疚
但係好過生出嚟要佢好似我咁樣每日諗生存嚟做咩 唉

所以我唔敢。

唔係敢唔敢啦 你都冇得揀中定唔中㗎啦

屋企廚房幾大？

唉 生活香港好辛苦 咩都要講錢
想做嘅野又搵唔到錢

加油呀
可能有一日你可以搵到舊錢比你做想做嘅野得嚟唔擔心錢

抗疫保命
推翻暴政